港大民研：市民對政府滿意淨值升至08年5月以來新高

市民對特區政府的最新滿意率為百分之47，滿意淨值上升至正17個百分比，是2008年5月以來的新高。對特區政府的最新信任率為百分之55，信任淨值顯著上升至正29個百分比，是2010年9月以來的新高。

港大民研在本月中，透過真實訪員隨機抽樣，成功以電話訪問約1000名市民。調查亦顯示，市民對行政長官林鄭月娥最新的評分，為62.9分，比本月初明顯上升4分。

林鄭月娥最新支持率是百分之54，反對率為百分之31，民望淨值是百分之23，較本月初明顯上升8個百分比。

屌你老味d訪問都唔知係唔撚係真
做左廿鳩幾年人都未試過打比我

港大民調

係真都唔奇,港豬慣咗有樓炒有股炒有支支tvb睇已經好滿足,有咩事唔殺到埋身都唔會理

777個形象好過689都係事實
所以係對比之下 777就升左神枱

港豬冇得救㗎，唔洗有期望

層樓又升左二十萬，呢二十萬可以幫到幾多個九十後貧困少女改善生活？

份施政報告個個見到有交通補貼已經噴哂精啦，其他嘢都唔撚理

温水煮蛙大成功